有無巴打有小小自信入一入嚟

自爆自己條J幾大
15cm

30cm

印仔

印仔粉師

觀塘

大J師

11

食物師

十一師

誰是老師

有無大J巴

17cm

13

點解要扮印仔師

17師

唔師